各位巴打，快啲走，俾今日一個句號。

你地可能上網慢
一睇到就要走
聽朝早班車再返去無問題
又放火
又大媽
又鬼
一陣同啲狗裏應外合
就乜都無晒
所以各位
不流血不被捕不衝擊
俾面鄺仔又好
俾面對面中信烈士都好
留得今晚青山在
聽日再返去同佢計數！

屌你老母食屎啦

#256104
又係新會然

有晒圖啲狗上晒大巴
齊晒裝喎
咁都屌？用眼看事實喎

返去問主人拎狗餅啦屌你老母

喺現場既人決定唔走，你喺屋企叫人走乜柒呀

睇下隔離post講緊乜先啦

收皮啦隔離post

有乜喺到講啦食屎狗，一個post先幾毫，轉工啦好心

突發！尖沙咀大量黑警準備過金鐘

小心現場有鬼！！！！！！！！！！

3毛又想分化，blocked

俾埋link你又話幾毫

放返條路出黎仲點聽日去計數